內戰兼恐襲，樓價都唔跌：敍利亞大馬士革，平均樓價收入比，仲貴過香港

敍利亞大馬士革樓價

敍利亞大馬士革的平均樓價與平均收入比：66.1

敍利亞大馬士革樓盤

香港樓價

香港的平均樓價與平均收入比：47

攞打仗嚟比

係打杖，樓價都唔跌呀
ISIS殺到幾年，當地樓價照企硬

樓盤網址更正

當地樓價賣緊成億敍利亞磅
（相等於一百萬港幣以上）

收入=0

原來因為內戰，搞到通脹非常嚴重，
兼且房子被毀，生產停頓，樓的供應減少，
災民用磚頭保值，樓價反升不跌。

Before the war, owning a home in Damascus and its countryside was a dream for limited and middle income earners that could be achieved after years of hard work. Now it has become an elusive, if not impossible, dream. This is due to the incredible rise in the price of real estate and the destruction of millions of homes, as well as the displacement of more than a quarter of the country’s population.

Today, the price of a 100 square meter home in areas in the center of Damascus, such as Abou Ramana and Al-Maliki are between 400 and 500 million pounds. Before the conflict, prices had been about 50 million pounds. In Al-Mezzeh, west of the capital, they have risen from 20 to 25 million pounds before the war to anywhere up to 150 million pounds now. In the Al-Zahara area south of the capital they are about 50 million pounds, where as you could have perviously bought a house for about five million.

The World Bank estimates the number of destroyed homes in Syria at 1.7 million, i.e. 27 percent of Syria's total housing, with an estimated infrastructure value of about $60 billion. The price of a small two-bedroom house in an average area is about $100,000.

Rise in Real Estate Prices in the Cities of Syria

你條敍利亞大馬士革樓盤link 美國黎ching

樓盤網址更正

樓盤網址更正

成億敍利亞磅，即係港幣百幾萬元

啲樓打到爛尻囇，有一間正常嘅咪貴到 hihi 囉